[突發]大圍連儂牆出現巨型剪紙！！！

離遠睇，心諗五毛黎踩場

近睇就見到習大大同柒婆

簡直神乎奇技！！
可惜小弟眼殘，睇唔明其他部分
有冇巴打睇得明剖析下

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

出現左好耐一直冇研究

勁.

香港仲有呢d手藝！？定係有鄰國人用藝術搞革命

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

好撚勁

勁

好值得大家駐足欣賞下

五大訴求 缺一不可

呢張俾人拆就浪費

2019推背圖

咁哂料，比人搞咪好唔低

721 811
Push

其實呢位高手如果用透明膠剪出黎
做噴油模 應該世界級

連儂場發掘左好多高人出來

冇人睇得明